有無人想討論下架TP8431 ?

成件事好怪
有張電費單 YIP FOO $831蚊 疑似中聯辦人士
查左車主係外國人名 MAYBE南亞
車尾箱大量武器+老解帽
有片影到之前白3有出現過呢架車
架車放係到唔渣走佢 咁大膽? 仲要放D武器係座位好似特登比我地搵到咁

連登神探召喚

推 仲有D奇怪文字

YIP FOO架車入面...係咩文字...

車係南邊圍，無死錯人

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

應該間屋係葉虎名，俾間屋南亞車主住，南亞係佢d人，電費單冇轉名，南亞通常唔上網交電費，帶住張單諗住去7-11交，就咁出事。

純猜測

勿跟樓主炒車 蘋果 01 fact checked 同中聯辦葉虎同名同姓既人

就算唔係支聯辦葉虎
白衫人既車有鐵通 開鋒武士刀 解放軍軍帽
咁都唔夠死呀